{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_090400",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/7004816'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2023-06-26",
        "domain": "음식점",
        "title": "영양가득 건새우볶음 초간단하게 휘리릭 만들기"
    },
    "text": "栄養たっぷり乾き物超簡単にひゅりっく作り\\n\nこんにちは！カンのお母さんです。 私は今日、皆さんとカタクチイワシ炒めのレシピを共有したいと思います。 このレシピはとても簡単で簡単なレシピです。 今回も皆さんが作るのに本当に良い選択だと思います。 それでは一緒に進めてみましょうか。 , 調理時間:10分以内、材料:乾エビ、長ネギ、丸ごとにんにく（大さじ23）、醤油、砂糖、みりん、水、食用油、ゴマ 、レシピ:まず長ネギをスライスして丸ごとにんにくは刻んでください 干したエビは網に一度落とすとかすが取れますかすを取るともっとさっぱりした料理になります。タレを事前に準備しておきます にんにくのみじん切りと長ネギ、砂糖、濃口醤油、食用油、水を入れてください みりんも入れて砂糖が溶けるまでまんべんなく混ぜてください 干したエビの生臭さを吹き飛ばすためにフライパンで油なしで中火で炒めてください エビがカリカリになったらタレを入れて火を消してよく混ぜればいいです この時、IH調理器の場合は熱がずっと加熱されていて、鍋を一度持ち上げると焦げません。最後にゴマを入れて混ぜれば干し海老炒め完成です。本当に簡単です。おいしく召し上がってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレシピの名前は何ですか？",
            "answer": "カタクチイワシ炒めのレシピです。"
        },
        {
            "question": "材料に何が必要ですか？",
            "answer": "乾エビ、長ネギ、丸ごとにんにく、醤油、砂糖、みりん、水、食用油、ゴマが必要です。"
        },
        {
            "question": "調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "10分以内で作れます。"
        },
        {
            "question": "乾エビを網に落とすと何が起こりますか？",
            "answer": "乾エビのかすが取れます。"
        },
        {
            "question": "タレの準備はどうすればいいですか？",
            "answer": "にんにくのみじん切りと長ネギ、砂糖、濃口醤油、食用油、水を入れて、最後にみりんを加えて混ぜます。"
        },
        {
            "question": "エビを炒めるときに何に気をつけるべきですか？",
            "answer": "油なしで中火で炒めて、エビがカリカリになったらタレを入れて混ぜます。"
        },
        {
            "question": "IH調理器の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "熱がずっと加熱されているため、鍋を一度持ち上げると焦げません。"
        },
        {
            "question": "最後に何を加えればいいですか？",
            "answer": "最後にゴマを入れて混ぜます。"
        },
        {
            "question": "このレシピは簡単ですか？",
            "answer": "はい、とても簡単です。"
        },
        {
            "question": "どのような料理になりますか？",
            "answer": "干し海老炒めになります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 283
    }
}